{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046183",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72003&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평)호텔세븐스텝"
    },
    "text": "富平ホテルセブンステップは住宅密集地域に位置しており、周辺の騒音のない静かな場所で完全な休息を楽しむことができます。 チェックインは9:00、チェックアウトは3:00(日~木曜日)またはチェックインは20:00、チェックアウトは2:00(金~土曜日、祝日前、祝日当日)です。 しかし2023年月20日から24日まで、2月28日から3月1日まで、5月4日から5日まで、5月26日から27日まで、6月3日から6日まで、8月2日から5日まで、9月27日から10月3日まで、10月7日から9日まで、12月23日~25日までのチェックインは不可能です。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 洗面用具である歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供されており、価格は2,000ウォンです。 駐車場は無料で利用でき、駐車場は約100台収容できる規模です。 ただし、駐車場が狭いため、満車の場合はバレットパーキングサービスを提供しており、駐車場の予約はできません。 宿泊客は24時間フロントデスクを利用でき、Netflixプレミアムが利用できる全客室Netflixが利用でき、カップルPC、VIP2(カップルPC)、RVIP客室ではヘッドセットのレンタルが可能です。 全客室では調理ができません。 未成年者は保護者同伴なしにはホテルを利用できず、上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。 また、当該画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは公式的に記載されていません。 最後に、客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは9:00、チェックアウトは3:00(日~木曜日)またはチェックインは20:00、チェックアウトは2:00(金~土曜日、祝日前、祝日当日)です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは無料のWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。駐車場は約100台収容できる規模ですが、満車の場合はバレットパーキングサービスを提供しています。駐車場の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "はい、洗面用具である歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供されており、価格は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしにはホテルを利用できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺には静かな場所ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは住宅密集地域に位置しており、周辺は騒音のない静かな場所です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、全客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "24時間フロントデスクはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは24時間フロントデスクを利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により上記の情報は変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 437
    }
}